何輝算唔算發表失實聲明，意圖影響股價？

何輝係蘋果自爆now有得睇歐聯，但到而家now仲未有消息公布，反而有線就搶先一步公布有得播歐聯……
雖然PCCW股價冇大升，但咁講法已經係嚴重誤導消費者
佢係咪要解釋下呢？

報驚拉佢啦

公佈左了

咁嬲做咩

超級派膠王

何輝痴埋何蛇到一齊尻up變哂質啦

人地放堅料又俾你地話

何輝講少左要加錢睇

聽何wayne好過

報警未

咁我咪影響祖雲達斯股價？

live放送事故啫

原來你都知你發表失實聲明

何輝見到樓主咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？

今次過到關，但到而家淨返Viutv未公布播邊場英超。

階仔做生意駛你教

又燈